［727］行大路 跟大隊 不落單 不被捕

盡量行大路發揮人數優勢，避免行入窄巷比人伏
最好唔好入村，因為圍村入面啲路錯綜複雜，難做支援難撒退
到時記得打醒12分精神，保持冷靜，照顧好自己再睇實身邊既人
到時除左黑社會村民之外，黑警都實會出黎，所以千其要跟實大隊，唔好落單，尤其係入夜之後離開個陣
希望各位戰友727平平安安，齊上齊落

【727勸世】絕對唔可以勇武

係元朗無落單既本錢

推